python déjà installé
creer un dossier global
creer un environment virtuelle:
	dans un dossier, dans cmd executer les commandes:
		python -m venv my_env (un dossier my_env sera crée dans dossier global)
		executer les commandes
		my_env\Scripts\activate
		pip install streamlit
		pip install awesome-streamlit
		pip install scikit-learn
		copier/coller dossier app dans dossier global
		cd app
		streamlit run app.py



Si vous avez déjà installé et vous voulez la réouvrir, executez lzs commandes:
my_env\Scripts\activate
cd app
streamlit run app.py